<?xml version="1.0"?>
<info xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://apps.nextcloud.com/schema/apps/info.xsd">
    <id>procest</id>
    <name lang="en">Procest</name>
    <name lang="nl">Procest</name>
    <summary lang="en">Case management with configurable workflows, deadlines, and decisions</summary>
    <summary lang="nl">Zaakafhandeling met configureerbare workflows, deadlines en besluiten</summary>
    <description lang="en"><![CDATA[Procest brings structured case management to Nextcloud. Define case types, track progress through status lifecycles, manage deadlines, and record formal decisions — all within a clean, intuitive interface.

**Key Features**

- **Configurable case types** — Define workflows with allowed statuses, deadlines, required documents, and custom properties
- **Status lifecycle** — Visual status timeline with quick transitions and validation rules
- **Automatic deadlines** — Deadlines calculated from case type durations with countdown tracking and overdue alerts
- **Tasks and decisions** — Assign tasks to team members and record formal decisions with outcomes
- **Participant roles** — Handler, advisor, decision-maker — assign the right people to the right roles
- **Document checklists** — Track required documents at each stage with upload verification
- **Sub-cases** — Break complex cases into parent-child hierarchies
- **Confidentiality levels** — Eight levels from public to top secret, with defaults from case type
- **My Work dashboard** — Personal overview of assigned cases and pending tasks
- **Standards-aligned** — Built with CMMN 1.1 and ZGW API compatibility in mind

**Requires:** [OpenRegister](https://apps.nextcloud.com/apps/openregister) (install from the [Nextcloud App Store](https://apps.nextcloud.com/apps/openregister)).

Free and open source under the AGPL license.
    ]]></description>
    <description lang="nl"><![CDATA[Procest brengt gestructureerde zaakafhandeling naar Nextcloud. Definieer zaaktypen, volg voortgang via statuslifecycles, beheer deadlines en leg formele besluiten vast — allemaal in een overzichtelijke, intuitive interface.

**Belangrijkste functies**

- **Configureerbare zaaktypen** — Definieer workflows met toegestane statussen, deadlines, verplichte documenten en aangepaste eigenschappen
- **Statuslifecycle** — Visuele statustijdlijn met snelle overgangen en validatieregels
- **Automatische deadlines** — Deadlines berekend vanuit zaaktypeduren met afteltelling en meldingen bij overschrijding
- **Taken en besluiten** — Wijs taken toe aan teamleden en leg formele besluiten vast met uitkomsten
- **Deelnemersrollen** — Behandelaar, adviseur, beslisser — wijs de juiste mensen toe aan de juiste rollen
- **Documentchecklists** — Volg verplichte documenten per fase met uploadverificatie
- **Subzaken** — Splits complexe zaken op in ouder-kind hiërarchieën
- **Vertrouwelijkheidsniveaus** — Acht niveaus van openbaar tot staatsgeheim, met standaardwaarden vanuit het zaaktype
- **Mijn Werk dashboard** — Persoonlijk overzicht van toegewezen zaken en openstaande taken
- **Aansluitend op standaarden** — Gebouwd met CMMN 1.1 en ZGW API-compatibiliteit in gedachten

**Vereist:** [OpenRegister](https://apps.nextcloud.com/apps/openregister) (installeer via de [Nextcloud App Store](https://apps.nextcloud.com/apps/openregister)).

Vrij en open source onder de AGPL-licentie.
    ]]></description>
    <version>0.1.9</version>
    <licence>agpl</licence>
    <author mail="info@conduction.nl" homepage="https://www.conduction.nl/">Conduction</author>
    <namespace>Procest</namespace>
    <documentation>
        <user>https://github.com/ConductionNL/procest</user>
        <admin>https://github.com/ConductionNL/procest</admin>
        <developer>https://github.com/ConductionNL/procest</developer>
    </documentation>
    <category>organization</category>
    <category>tools</category>
    <category>workflow</category>
    <website>https://github.com/ConductionNL/procest</website>
    <discussion>https://github.com/ConductionNL/procest/discussions</discussion>
    <bugs>https://github.com/ConductionNL/procest/issues</bugs>
    <repository>https://github.com/ConductionNL/procest</repository>

    <screenshot>https://raw.githubusercontent.com/ConductionNL/procest/main/img/app-store.svg</screenshot>

    <dependencies>
        <nextcloud min-version="28" max-version="33"/>
        <php min-version="8.1"/>
    </dependencies>

    <repair-steps>
        <post-migration>
            <step>OCA\Procest\Repair\InitializeSettings</step>
        </post-migration>
    </repair-steps>

    <navigations>
        <navigation>
            <id>procest</id>
            <name>Procest</name>
            <route>procest.dashboard.page</route>
            <icon>app.svg</icon>
        </navigation>
    </navigations>

    <settings>
        <admin>OCA\Procest\Settings\AdminSettings</admin>
        <admin-section>OCA\Procest\Sections\SettingsSection</admin-section>
    </settings>
</info>
